條ram係唔係死左

琴日boot機usable突然就變左8gb
係我setting出問題
定係條Ram死

喵

佢係detect到你兩條ram
你開住好多野黎影 ？

windows version ？ Home basic 最多 support 8G

win 7 pro

冇開其他野
係detect到兩條
但一條用唔到
試過兩條換位

要拆RAM 再插番試下..

試過
一樣

壞咪攞去換
RAM終身保驚乜